愛國愛黨 光復香港

愛國愛黨 光復香港
唔好再諗喇 唱國歌 舉紅旗
起來 不願做奴隸的人民！
夠膽佢咪禁埋國歌囉！

保家衛港 光復香港！

大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

順便分化建制，全力支持689出任行政長官，罷免777